政府宣布限制湖北人入境

唔申報唔計

醫護工會罷工有初步成果! 罷工係有用嫁屌你老母香港人!

有撚用咩，依家廣州深圳都有，所有支那狗都係高危

你點知佢有冇去過？

是你教懂我們和平是沒有用的

未足夠

面對咁顛既狗官，同埋黑警不停打壓支持防疫既人民，點樣先可以說服國際香港唔係疫埠呢？

國際戰線：求國際封鎖香港

點解唔用禁止

btw屌你老母而加成撚個中國都爆撚哂 淨係湖北把撚

填form

你老母傳開哂啦仲湖北
封關呀

有咩機制確保佢地冇去過？

填申報表

屌你個個都話自己無去過架啦

红星新闻
2分钟前 · 《成都商报》官方账号
26日晚，湖北省人民政府新闻办公室就新型冠状病毒感染的肺炎疫情防控工作召开新闻发布会。武汉市长周先旺表示，因为春节和疫情的影响，目前有500多万人离开武汉，还有900万人留在城里。

禁止全中國人入境

留名又睇限制方法係自我申報

好過無? 錯! 條撚樣去左深圳，廣東，再嚟香港又點計

冇用

上面大陸一定知
香港就

突破盲腸

點確保佢地係填真實資料?

又問人係咪去過湖北省

政府又自打咀巴

係呀係呀, 一定會申報去過湖北, 支那人最誠實

又靠自己申報?

廢up，你點判斷佢係咪湖北居民？睇通行證簽發地？
以下呢兩種情況根本分唔到
1. 去過/住湖北但非湖北戶籍既大陸人
2. 去過/住湖北既港澳居民同外籍人士

政府今天的我打倒昨天的我
又話程序上唔可行

罷工有用了, 咁就唔好袋住先, 罷到佢封晒為止, 兼爭取埋呢17年黎應得既資源

有撚用，年初四咪又係一車車咁黎

問題係你點知佢有冇去過

如果填假呢
邊個知

有撚用咩屌

屌班支那狗實講大話

嘩，好快手喎

程序上係唔可行，所以宣布咗先再睇下點執行

班垃圾做野永遠慢幾拍
而家係要限制大陸人入境

垃圾

太遲啦！要罷工！唔剩係醫護！全港三罷！

成撚日做埋啲on9野，呢個正苦要柒到幾時

佢根本無可能執行到
佢點樣確認D人14日內去過湖北?
牆內支那人穿州過省唔使護照及印

靠強國人誠實

去到醫院都唔講真話啦，何況入境

一見到黃藍connect就驚撚到呢

澳門一做，佢先敢跟，駛唔駛驚到咁

湖北 肺炎地圖紅晒啦

屌你老母應該限制全部支那狗入境啦
支持醫護罷工！

澳門晨早已經有呢個measures 林奠宜家先推
又係果D ON9 改名就當滿足左你訴求既戲碼
我要封關阿屌你老母

專業知識

會中計

屌你老母我地叫咁撚耐死都唔封
粉嶺出一出黎即刻限制
我建議大家1月29初四全港大三罷
堵塞所有中國前往香港既道路同關口

勇武抗爭

終於唔係淨係武漢 係成個湖北省 好過唔做 藍絲勇武初步成功爭取

一定誠實啦

全部動作都慢幾拍，痴線架喎

醫護想唔想保命
自己決定

你點知的？

我去過湖北同你講？你又check唔撚到我，on撚9正苦

內射咗先嚟戴套

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

沒人性，不理同胞感受了

推你上去
絕對唔可以放過政府，咁就當做左野

再努力啲就有得封關禁大陸人入境

將個畫面拉闊啲

後知後覺
林鄭 黑警 冚家剷

咁L遲

too late，全中國都係，要禁止中國人入境

條柒唔想中伏掛

呢個就真係唔可行，支那人最中意講大話

總之唔封關都唔會罷休 人地武漢都封曬城啦 扮到好似有做野咁

屌你老母要澳門做咗先夠膽跟
摺柒咗佢啦垃圾政府

又自打嘴巴

湖北多數去完深圳/珠海再入香港
垃圾

缺一不可 絕不讓步

中國人會講真話咩
咁撚天真

道德感召

超過一半來自湖北 同埋香港所有個案暫時都來自湖北
好過冇 繼續爭取

自己申報

其實最好拎中囯護照嘅都遣返
香港護照隔離返16日先好入香港

藍絲一出手，香港獨立不是夢

只有支那狗喱個身份無得呃
禁止所有支那狗入境

係話唔科學呀

咁唔科學而家又做

太遲 已經爆發緊

屌，真係弱撚智你老母啦，人地封撚哂城而家先限制，咪撚當香港人弱智啦

14日on9咩 12月上過去果d都那曬野

本身湖北都封左，理論上都無人黎到，同停高鐵一樣玩語言藝術

故意?

唔係限制內地入境你禁多幾個省都唔收貨

講大話點計？

點執行先... dklm

湖你老母北
係要禁全支那人入境呀

想知佢點知

有兩件香港人 去左武漢返來

撚知佢去過武漢呀

佢哋本單程證會唔會寫戶籍

又抄澳門

已經係近日連續三次係咁

Pin呢個

個城管局長已經感染左成個廣州
依家限湖北入境有撚用咩

一家人唔會講大話

一車車一機機運晒黎啦

除左個簽證會寫係湖北人,
非湖北人去過, 佢點知?
又靠自願申報???

封關,無得階段性勝利

屌你
班人走鳩晒去其他地方啦

要封關呀
柒頭

白痴，去過你又知

確診既幾個 都係深圳黎

要該學澳門要有健康證明 又唔會歧視到班支那種

又話一家人既

4次, 計埋話唔打算用粉嶺暉名苑

係全中國呀屌你

係咪因為罷工都好
文宣都要大肆宣揚成果

支那人唔可信

垃撚圾 獲獲都慢半拍

原諒你老母啊

每日百五新移民呢？

岩岩中左果個濕街市收錢咪話自己冇去過武漢冇發過燒，然後爆出黎係武漢濕街市做收銀

點知佢地冇去過湖北？
就算冇去過 佢地都可能接觸過湖北人/去過湖北既人
封關啦dllm

大陸身份證好似有地址 不過冇撚用啦深圳人都可以去湖北

繼續罷！

一直都話香港政府連奶共都唔識奶

冇地址架

有人收啲申報表先再講

限制？ 屌你咩 禁止啊

停晒成個支那啦

留返拜山先啦

罷工救港 功德無量
請加入工會

狗官真係唔死者無撚用.

又想語言偽術

又二元對立

我地再封關
唔撚係淨係比武漢人呀

屌你老母永遠慢人幾日先做野

唔係以為支那狗會坦白同你講我去過武漢啊？！

有撚用咩，啲菌散到成個中國都有，要封關呀柒婆

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

聽日熱門應該有好多風向屌醫護唔翻工
醫護就要翻去一命換一命

入境會知的
入境前線全黃

如何申報如何限制？禁止定限制？
真係比佢闖關闖又人道理由比佢就醫？

如何執行都唔講同岀po無圖一樣，無柒用

封關啦屌你老母

無撚用，廣東先係重中之重

一個月前都叫有用 正IE

封關！

睇簽發地？

扮妥協，聽民意
醫護唔好中圈套

湖北戶籍不等於湖北居民
如果佢深圳戶口長住武漢你都防唔到
香港政府簡直天才

有咩用？一早就全蟈感染左

其實我估林奠好gan 做錯野
而架淨係跟澳門嘅步伐

屌你老母，台灣都係中國一部份wo,人地做得幾撚好？

搭高鐵飛機就話check飛，經深圳來港嗰D點

健康證明都可以做假
其實無乜分別

唔好理佢，繼續向罷工推進

劣根性

封關 封關 封關 封關

另外仲有一班死都要返大陸探親嘅仆街

初四返黎實大爆發⋯⋯

等睇湖北人司法覆核

出面咁多post都發同一張oncc圖, 全部當5毛一次過封哂

見到宜家香港變左一隻無膽既跟尾狗真係好悲哀

自己用printer打一張有幾難，去醫院借個印

仲係淨係武漢IE

好過份政府玩歧視
可唔可以投訴？

無用，你去過湖北你明知唔比入境，咁你仲申唔申報你去過湖北

你又岩wo

依家全國都有 封湖北有閪用
封關 全部支拿賤畜都唔比黎

唔可以吹水嘅咩

大陸人講野信得過
我不如信777好過

你會信777條死八婆？

同獨立調查委員會一樣 依加要封關 你就限制武漢入境

唔通我去過湖北省又話你知咩？

結果個個都係話啱啱去完西藏

同大陸互通有無可能？
長途交通有實名制肯定check到有無去過武漢

now架

我要全面封關啊，自願申報，個個都咁誠實啊？

屌 條柒婆永遠都係慢人幾拍

喂你係香港人出糧俾你ga

點解你serve 中國人 唔 serve 香港人？？？

屌，翻譯啦，成日擺殘體上嚟

睇佢支那寶同we柒

唔一定只有湖北人去過湖北
大把外省人去過，依家全國四圍走呀

應該知道好撚大獲了

唔要階段勝利啊
要封關啊

有架

屌你老母
唔係話一家人咩

屌你老母遲咗幾多 而家盛中國都有啦

湖北獨立

有咩撚野用呀
屌你老母
係全部大陸
都禁呀

封咗城先限制有撚用咩

封湖北有撚用

on撚79，有撚用啊？？一日唔封關都唔撚係路屌你老母

是你教懂我, 罷工才是有用的

武漢人填表: 從來未去過湖北。

好撚慢啊
屌你老母

人地特登走落嚟香港醫病，會唔會咁蠢話你知佢去過湖北呀屌

做乜唔考慮佢地感受呀？

湖北人駛撚你唔比入境咩，佢地本身都離開唔到湖北

都幾複雜，過香港關用港澳通行證，買飛用身份證，number都唔同

仆街啦下下慢幾拍

拒絕權係澳門前線果邊

繼續全港大罷工

理撚得你，一日唔全中國封關都繼續罷工

推

你信支那人填真野？DLLM

唔申報點撚算

咁有撚用？
同健康申報一樣冇撚用
有心暪點會話你聽呀

多撚謝喎

唔係淨係湖北有WARS呀屌你老母

確診個堆已經有謊報啦
靠條友講有冇去過湖北,撚知咩

如果支共仲有良心俾data我地的話

係要限所有非永久居民呀！！而家啲病毒已經全國走緊啦

又靠申報表

係真

當我哋on9?

有地址但係未必準，有可能係公司地址或者派出所地址，十年前果隻

林鄭琴日先話唔可行

自由申報

又話唔科學???????????

一有人罷工就做野

護照知唔知佢係湖北居民？

證明政府係賤骨頭
多謝勇武（不論黃藍）成功爭取！繼續要政府做多d

好彩中国人唔會講大話咋

所以要罷

咦 而家又唔考慮佢哋感受啦咩？

岩岩先出左單講大話隱瞞去過武漢

只有勇武同罷工抗爭有效

支那身份證有寫地址

問題係過關會唔會CHECK埋?

出入境有冇記錄睇

屌啦佢會同你講咩

我老連都話未去過啦 白痴

你點知的

咁如果佢唔係湖北戶籍 但去過湖北話冇去 你都check唔到啦 更何況而家傳到全中國都係

睇嚟正苦淨係會驚藍同蝻發癲...

直接所有大陸人refuse landing喇

呢條777當香港人真係on9

多撚謝你 有咩分別

根本唔封大陸人架話，你就淨係可以問佢係咪去過湖北，班友就一定呃你話無的！

有冇測謊機
班大陸狗亂鳩 up 都得啦

根本冇撚用腦
屌佢老母
封城前，走得都走哂啦
d潛伏患者，週9圍走
屌

仲湖北 一早落曬香港拉
要全封呀

問題係你點定義湖北居民
湖北戶籍不代表佢住湖北
住湖北又未必係湖北戶籍
呢個政策的確不可行

全面封關呀 屌你老母 仆街政府

可唔可以限制全部支那人？

［正視聽］湖北省一早封咗，依家話唔俾湖北人嚟只係講廢話

湖北封撚曬啦，限乜鳩

係咪上左去既腥港居民唔受呢d 限制？

Check boarding pass/車飛頭站

罷工，記住今次抗疫戰只係插曲，我地仲有五大訴求！

有撚用呀
你地都冇交通出去

屌，上面電話全部實名，check GPS已經搞掂

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔只湖北呀
應該要禁止全中國14億人入境呀吊你

真
中國人要遣返
香港人同外國人就要隔離一排先入境

又係咁

9/6 撤回
唔L理
到9月定10月真撤回？先撚旦

做野永遠慢幾拍
學人講反思

所有支那人呀屌你老母支共 仲有經支那回港全面隔離十四天

安撫藍絲?

中國內部到處走唔會有出入境記錄，都無出過境

咁仲係香港d 武漢人呢

X 2

擺明唔可行，連登仔都諗到咁多漏洞
求其限制湖北人入境敷衍下你

語言偽術
真係唔知有咩用

隨非中共比監控數據佢地

又中圈套

只係限湖北省簽發嘅證 但其他地區簽 而又去過湖北嘅根本冇人知 所以依家只係做少少當做晒 唔好掉以輕心

廣州都已經唔俾人入

羅湖口岸行過黎，邊有boarding pass

點確定

睇黎佢唔明咩叫封關

限制
到時又用人道理由俾佢哋入

要係大陸醫好返先入得

垃圾政府

叫佢咪撚嘥氣啦屌
而家先嚟做

我朋邊就有兩個小朋友年初一係湖北返咗香港了

：你係咪來自湖北
： 唔係
：OK, 過得。

限制？

聽日應該會有好多同胞衝過黎

今日香港好似先有單係條支那種虛報俾人周到係武漢濕市場工作過
根本冇牙老虎

聯合國都就快通過撲殺湖北人啦，遲唔能遲d啊！香港好似林鄭塊爛臭閪咁，比人入能晒啦！

要check支付寶record

全國呀屌你老母

畀曬都唔識用啦，香港個創科局

我覺得可以停罷工

用開微信支付

依加封有撚用咩

全支那都係病毒仲講湖北省

if 中共肯比數據就係。。。

你唔封哂中國往香港關口都唔洗諗住完

其實湖北封咗城好耐

屌你啦 搭落去深圳灣 咁咪唔係湖北省

有撚用咩
講個大話就過到骨
後日咪又係一車車支那人同我地開年

香港人去過點計

報假又如何?
無後果既話
個個都唔會報真架啦!

無用啦
兩星期前咁做就得
依家限制要限制所有支那人落香港先有用

簽證有寫？ 但只係寫你係邊道居民，冇寫你去過邊...

咪係!

根本全支那都唔比入啦!

化武級病毒呀FUCK!

一班人衝哂去交表 得幾個人收表
變相好似鳩收你張表 見到你填完就收 出左事先睇到你張表都無用了

佢依家係封到係湖北省逃出再黎香港既人

1同2 的確冇計,中國政府都冇計啦,所以先爆得咁勁 要封城
香港唔封關最多只可以做到非旅行簽證黎香港既人 打回頭(工作簽證除外)
快撚D封關啦屌你老味垃圾香港政府

其實學袁國勇話齋 已經遲撚左

但好過叫無

大家除左屌之外 要真係提神 注意衛生

呢幾隻確診支那種病發前一直周圍走

一 已經遲咗

二 嚴重程度，湖北係深紅，但其實全國都係紅色，其他省都大把人湧嚟香港

三 仲有非湖北省但呢排有去果度嘅人，一定好想嚟香港用香港醫療資源，佢地填申報表撚會話自己有去

要claim成果 醫護罷得好
試下講「如果唔係醫護罷工？港共下年都未封關」

就算報假要坐監，但唔走就連命都無
你知班蝗點揀啦

唔申報係湖北咪得on9

政府反應柒到唔敢睇

正解

屌on9傳撚曬全中國啦，限湖北有撚用啊，第8單確診都已經係係深圳落香港啦屌你老味，封關啊仆街
屌你叫你做嘢踢十下做一成

真係成個ie咁，永遠慢過現實世界，一開始要佢封武漢黎又唔聽，到人地支那自己封左先叫封
依家要全國入黎都封呀

真
大陸各省既人都會走去大城市做野
係武漢生活做野既人可以係其他省份戶籍

無用
只有封關

根本依加佢係係湖北都出唔到黎，正苦又扮做嘢

湖北人落到深圳話自己深圳力咪又一樣入到境
有咩用？

緊係啦，政府唔洗俾面藍屍牙？

其間係沒用嘅，以家係全國人都有，唯有封關！別無其他！香港人可以入，須隔離14天！中國人嚴禁入境！現在係唯有自保香港人條命！

而家先做下樣

家下叫你表演做show咩

係限制就全支那限啦

搞啲小動作以為會有用

當我地智障會受落？

想毒害香港人到幾時？

粉嶺又一單中啦，on99

癲夠未
已經擴散晒仲理佢湖唔湖北省咩，戇尻

都去撚哂廣州啦。封湖北有撚用咩

閱 繼續罷工 不封就罷

因為其實深圳戶籍都幾容易入，degree畢業就可以直接轉到

可能因為香港巳死左人，咁恐怖

成個湖北都已經封咗省啦
我想問有咩分別？ 語言偽術

鳩硬sir一睇就分得出

即係滿足條件都入得，
條件就係自我申報

想問大家，如果全面封關，應唔應該禁埋返左大陸既香港人返黎

感謝醫護 仆街政府

大陸身份證有住址，搭跨省市公共交通都要登記身份

但大陸資料會唔會俾香港用呀？ 而且去過都唔一定係坐公共交通工具啦

屌扑街到……

直通巴士照入

梗係禁啦屌 而家就係驚呢樣

on9政府

留意只係限制🚫
並唔係禁止，佢地仲想一家親

散到四圍都係啦，感染左未爆姐。
根本應該全部支那人都唔比入境！

早幾日嚟果啲點計先

封關呀屌
湖北自己一早用軍隊封左城，駛你截?

呢個香港政府係咪傻㗎！我地要封關呀！

屌你老母
支國咁多地方爆緊
要逐個市數？

仲要靠啲仆街自律申報

政府又玩文字遊戲

補充 冇記錯好似仲要係個醫生不停追問先肯答 分分鐘累撚埋個醫生

你在過去14日內是否到過湖北省？ │是 ○ │否 ● │

政府想扮做左野
證明驚人扮工
證明扮工=政府會封關

最怕就係啲仆街藍絲返大陸拜完年之後 ，帶病返嚟香港

限制 vs 禁制

Restrict vs prohibit

要係香港隔離14日

其實大家有無諗過，不如push 澳門政府做野？賀特首有咩新政策，柒婆先會跟

私家車照入

藍絲勇武成功爭取

如果香港人染病一定要攬住d政府高官陪命

光復澳門

係咪每個關員派部測謊機?

全撚部措施都係慢幾拍，民間同學者一早已經有好多聲音表達要點抗癆疫，港共政府就一貫當耳邊風，祝各位官員早日確診

湖北一撚早自己封左啦 on99咁

我有事，會填武漢鄉下？

人類係最自私

打蛇要隨棍上，罷到實現五大訴求實現為止

填多兩張申報表

屌 係全中國呀要

2301 旺角藍黑旗

人地城都封左 點黎?

咩支那狗都唔準入啦

呢頭講完，個頭放人入，信佢大家一齊死

dllm所謂官方數字都淨係得西藏冇確診個案你只係限制湖北有撚用
仲有如果啲人唔誠實咪又係可以係香港周圍走

十日前就應該咁做

自己報定點
香港有佢哋嘅record
有冇海關巴打講吓

成百萬人出黎叫佢撤回佢唔撚撤 要暫緩 壽終正寢
叫佢封關禁撚晒所有支那人佢唔撚封 拖左十幾日先話禁湖北人
我屌你老味呢條柒婆真係死都要跌落地楋返揸沙
一心淨係諗住點先冇咁柒
淨係識同香港人對抗 正一死臭閪

腥港人唔計

全部都唔可以由支那嚟香港就差唔多

依家醫護就真係抓住政府個春袋啦

各位醫護,打蛇要隨棍上，罷到實現五大訴求為止

支付寶付款記錄

湖北自己都封晒無得出啦
咁遲有撚用

正解
依架爆到成個大陸都係
有撚用阿 垃圾政府

大陸身分證上面有寫住址
雙程証有寫簽發省份

應該係用呢樣做參考

香港政府就係自己咩都做唔到只能將中國決策用自己角度講當做咗

林鄭話唔不行嘅係香港人叫嘅封關

多漏洞嘅係林鄭版封關 (只禁湖北人，但湖北而家已經冇人出到湖北)

呢個政府真係白痴都不如

冇撚跪過好冇
殺到落廣東，家陣先黎禁湖北
仲要人靠個支那人自己口頭申報
咪玩啦

其實成個湖北咁大，大把唔係湖北藉但住係湖北既大陸人，分分鐘各省好多人中左未發出黎，仲係有大把大陸人黎到

洗你限？
人地一早出唔到

pull

封關先有用

多撚謝曬喎！但無腦的都知唔封關係無用架啦！剩識做呢啲表面工夫，係腦殘先信個誠信破產嘅特衰正苦

睇形勢發展, 侵侵應該好大機會會禁止所有強國 ( 包括香江 ) 航班入境, 之後被全球禁飛, 我地到時就真係陪祖國攬炒

佢係想香港都爆發
咁咪唔洗封關

用g那寶/微信track數據實知道，但

封關呀

非湖北支那狗又點知佢係咪如實申報有冇去過湖北

又係玩文字藝術師
唔係禁止入境係限制入境

如果係湖北工作的人呢？
根本有漏洞

無乜用，身份證個地址最長16年先會更新一次，而且唔一定係住址，可能只係戶籍所在地派出所個地址

要加埋隔離支那種14日

唔係唔收貨

全中國各省市都爆發緊，只禁湖北冇用

其實禁止湖北人無用
個措施言語藝術黎

大家諗真啲

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

I love 瑪麗病醫
我愛你哋
人民英雄！

香港創科局
有數據都唔L會識用

中共向特區政府指示：棄湖北 保中國

佢地根本出唔到湖北境...

根本唔work

柒婆講埋d廢話，當人三歲細路

唔申報你撚知 屌

武漢市長話，武漢封城前已經出咗500萬人

wfc pull

湖北成個省一早封撚左

佢哋識用黎維穩，例如智障燈柱

但地址係出生地址? 大陸好多人去唔同城市打工

同意

要同外國大力宣傳香港而家做咗支那播毒中轉站

pull

全民勇武，先係自救既方法

有撚用咩
繼續罷工談福利啦

個問題係已經傳開咗 唔係得胡北有
Btw 瑪麗罷工既真係英雄 今次大家要一齊罷唔好得把口

要禁曬所有支那人啊屌

醫護五大訴求呢

秒

湖北洗9你禁咩
又係到扮哂已經做左野

拉

戶籍地址，可以係住址或者公司地址或者派出所地址（n年前）。深圳人去武漢打工，個身份證可能仍然寫深圳福田咁樣，所以睇身份證係多餘。

條條支那撚講大話．你吹得我脹呀！

終於封關了

push

親，500/1100 萬 人走左。

on9

個撚個深圳入境，秒變深圳人都得啦

可以嘅話推埋呢個post

[正視聽] 最近既廣東已經過百宗確診，封湖北關我撚事

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

封一個有撚用

啲人都已經散曬出黎
特登慢半拍
叫做左野
你吹咩

[正視聽] 最近既廣東已經過百宗確診，封湖北關我撚事

好感動... 我地終於WIN了?

YEAH~~~

全面封關

唔接受

拉

明之冇可能分到係咪來湖北，咪比D盲毛以為做咗嘢囉！其實完全冇𠃊用！

啲湖北佬一早去晒廣東 坐夠14日先落黎

是你教我們和平是沒用的

依個比喻

全封！

湖北人頭上有字嗎？
垃圾政府

你怎麼確定誰是湖北人？

中國人好誠實，唔會講大話
應該係，除非唔係

宜家先禁 無用喇

又一次睇到有幾愛國

有事個個雞飛狗走 無事就大叫我愛中國 我是中國人

「正視聽」唔係香港政府封湖北省，而係武漢禁晒啲人去香港

假封關

要封撚晒成個支那先有用。Too little, too late

中國手足真封關示範

冇呀

永遠慢半拍

要問騰訊同阿里巴巴
大陸人一定用微信支付&支付寶

岩岩有線話 非香港人唔可以經e道 交由海關check

大陸一早禁左
洗你依家先禁

但係武漢農民工唔係本地人CHECK唔到

同埋已經有太多外地案例 加上班支那種已經走左五百萬隻 點防阿屌

探親簽證個堆要返戶籍所在地先做到
身份證number係戶籍所在地(但香港入境處唔會睇)
旅遊簽證唔一定係戶籍所在地做,可以係工作所在地做都得,依家最多封到返戶籍所在地申請個堆人
但的確好難有措施封得死晒所有湖北人
只可以封關

我覺得如果淨係禁止去過湖北省浙江省北京市係唔夠㗎
再簡單啲，禁止去過廣東省嘅非本港居民入境
已經夠晒玩

其實冇計,全中國人就係互相走黎走去
係咁容易追蹤到 唔洗全國大爆發啦
要好有效 一定係封關

可以叫佢比身分證
呢個唔難睇
但問題係有冇去過呢個你點知？
唔通你問中國移動中國聯通攞大數據咩

身份證個地址唔update架，可以係幾年前

證件係湖北發出
有湖北嘅地址
就全部唔俾入呢個好簡單可以見到
但問題係你點樣去知道有冇去過湖北？
而家湖北省政府話有五百萬人出咗湖北
咁你點拆呢招？

湖北戶籍又未必住湖北
非湖北戶籍都可以長住湖北
所以係封唔到既